有冇手足仲玩緊日本geocities?

呢一年玩返geocities
雖然港版執左幾十年
但日版一直都仲有得玩既
好正！完全搵返寫網動力

softbank真心佛心
受小弟一拜